有無人夾錢 睇英超?

Now E

有意留TG

推

tg: @heijp

我想夾

想睇西甲多d

個plan係睇哂英超同西甲

幾錢一個人？

咪撚咁小家啦
又要推post又唔講幾錢

可以同時幾個裝置？

想搵食？

2

講價錢可以點搞到你？

桌球台睇唔睇到？

咁唔怪得無人搵你 正價pass 1480
Club sim 價1280
都唔講其他渠道

你收人1100

唔阻你 亦唔會搞你 我出返去先

NO 英超 西甲only

你個topic 搵人夾 問你幾錢你答1100

550 公道啦 咁咪無誤會同白撞囉
岩既人自會搵你

我係咪應該開過個新post>

想夾

想夾 tg: Lt12344

想夾 仲有無😂😂

tg_ron

自己一個;?
入GROUP 睇下有無人夾

$550一年？

有2個人夾咪係

唔明白你地點解成日買一季
買3張3個月都睇得哂一季，平好多

仲有D人唔用club sim買而係官網買
就算唔識用club sim, D買賣網carousell都平過官網啦

一早這樣買左，但歐聯冇這個方法，暫時揾到最平應該係beIN的早鳥優惠?

留錯言?

thanks

睇英超都要成個乞衣咁

有人想平D睇MA

nowe有delay分幾鐘
上網睇都係十幾秒
仲要唔洗錢

好難相信有人未裝安博

係邊度買最好啊 巴打

Detail?

NOW E 電腦睇唔睇到

NOWE 有WEBSITE
上網就得

用電視直接上網看都得啦

有無人有now e 個機頂盒唔用可以放比我 淨係想要個盒 唔要acc